## Завдання 
Створити адаптований аналог гри Whack a mole.

### Технічні вимоги:
* Створити поле 10*10 за допомогою елемента `<table>`.
* Суть гри: будь-яка непідсвічена комірка в таблиці на короткий час забарвлюється в синій колір. Користувач повинен протягом відведеного часу встигнути клацнути на зафарбовану комірку. Якщо користувач встиг це зробити, вона забарвлюється зелений колір, користувач отримує 1 очко. Якщо не встиг – вона забарвлюється у червоний колір, комп'ютер отримує 1 очко.
* Гра триває доти, доки половина комірок на полі не будуть пофарбовані у зелений чи червоний колір. Як тільки це станеться, той гравець (людина чи комп'ютер), чиїх комірок на полі більше, перемагає.
* Гра повинна мати три рівні складності, що вибираються перед стартом гри:

  + Легкий – нова комірка підсвічується кожні 1.5 секунди;
  + Середній - нова комірка підсвічується раз на секунду;
  + Важкий - нова комірка підсвічується кожні півсекунди.
  
* Після закінчення гри вивести на екран повідомлення про те, хто переміг.
* Після закінчення гри має бути можливість змінити рівень складності та розпочати нову гру.
* Використовувати функціонал ООП під час написання програми.

* За бажанням, замість фарбування комірок кольором, можна вставляти туди картинки.